啱啱有個傻仔跌左銀包

啱啱搭5C往尖沙咀方向有個傻仔跌左銀包係車上面，最尾有人幫手執返俾站長
好心有好報，祝好心人全家平平安安

個傻仔就係我

傻仔真係日日都有

估到嗰傻仔就係你

搭單 我都跌左八達通，學生證............
But no one can help